富奸是咪少數除咗國家元首級以外可以將民眾當係狗咁撚既人?

比自己抖下
見完老豆當完左
比自己得到解脫！
再者宜家黑暗大陸字多過畫咁

俾佢撚咗十幾年

印度都有漫畫睇？

撚狗師

被撚師

大家好 我是李永樂老師